支持逃犯條例 個下場咪會咁樣 有眼睇 仲會支持逃犯條例

成日個堆講中國點好點好 又要支持逃犯條例
咁又要逃難來港 又唔上去住
RTHK節目好高汁

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11